今日唔去集會既人，你地係破壞左170萬人既心血

有不反對通知書，冇藉口喇掛？

回覆話我知，幾點邊度集合？

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

130遮打 屌佢老味

冇人知幾點邊度集合？

推

1330 遮打

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

係咪唔撚知呀
未訓醒呀

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

幾點呀仆街？

Ready to go
去完再返工

副總統閣下

1330

點半遮打見

返份西工，不如罷工

1330遮打

13:30唔好遲到

大家出緊未

五點放工 應該去邊？

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

1點半要到呀！
簽名聯署呀！

怒推

去

彭斯巴打

有無人到左現場 天色似唔似落雨 我帶住個baby驚落雨

維園

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

巴打攞遮好啲
遮下太陽都得

Push

勾結外國勢力

對唔住 我會3點前到

307出發中，就快到

一陣見

維你老母
遮打呀

我要三點幾先到 會唔會太遲

應該預得返5萬人左右, 因為香港人既性格就係政治潔癖又自大高傲, HOCC上身, 開口埋口唔信美國佬乜乜乜個D.

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會 原來監警會冇權傳召證人
YT:

now! 遮打

遮打

130

130 j打

唱歌仔

一定唔遲

要人呀

拎遮 屋企落緊雨

1330 遮打！

1330
遮打花園見

1330遮打

908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

1:30遮打

唔好曬左你部13000蚊既iphone

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

pish

上左巴士，遮打見

遮打見

1點半遮打

1330渣打

出黎啊

1330遮打見

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

不了

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

英文口號
Five demands Not one less
Hong Kong Police breaking the peace
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
Fight for freedom, no faith in the systems

一定到

我地應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

今日真係好撚緊要要俾人地睇到香港人ge決心，和理非，請願，冇理由唔去掛

著咩都好 一點半遮打見

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

要人呀！！

push

會遲 2半到

要扮工
遲到 ok ??

係，仲要係撒回後第一個 有不反對 既集會

出緊

出嚟啊

出緊嚟
出嚟又要搭黨鐵嘅，記得跳閘

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

唔驚，一陣遮埋你地

130遮打！

全部人 都要去

13:30遮打
Smart causal

出撚左啦大家跟上

依家就去遮打啦屌你

13:30去簽名！

謝振中點解釋？睇親呢D都好痛心

到咗中環啦

推呀

唔止唔好衝
口號都唔好亂叫，唔好再叫五大訴求、黑警還眼等等口號，呢啲唔關美國人事㗎
記住今日係去求人幫我哋，應該叫番相關口號

坐緊車出去 車上有裇衫仔仔
遮打見！

大家今日冷靜
我地係求美國幫手
唔係屌美國佬

1330 屋企見

到時見

一定要有二百萬人讓我們再看奇蹟

1330遮打花園見

搭緊182出嚟

陣間見

屌遲到

無老美旗，帶枝香港旗得唔得？

130遮打 屌佢老味!!

Tui

1點半 遮打花園

推啊

1330 遮打見～

現場情況點呀？

即刻 馬上遮打見

纜車站果度勁多差佬

pushhh

加油

1330 遮打 屌你老母咪遲到

點半遮打

如果我地而家放棄
死去咗既手足係唔會原諒我地架

1330，遮打見

小妹都出梗！大推

1330 遮打花園

出嚟啊，全力推集會有關post, 唔好再推其他post

咁撚難得有不反對一定多好多人一家大細出黎
你唔係唔黎呀

食緊野
轉頭見

出嚟啊，全力推集會有關post, 唔好再推其他post
唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟

求香港人行程表

各位想贏的話，一定要去呀。今次抗爭係夾住天時地利人和，小一樣都會好快輸。求下你地一定要出。

食完lunch 出嚟

全人類 嚟呀

好多人出緊

推呀！！！

see u soon!

出去未

快Ｄ簽晒佢 有條二條
1）
2）

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

快啲出黎

1330 中環遮打花園！

1330遮打
聯署等埋我pls
Sir I'm coming

1330遮打！！

五毛全力出動，mark低帶風向 post遲d捉五毛ban人

出嚟啊，三個月最重要係今日集會，請全力推集會有關post, 唔好再推其他post好嗎求下你地。

唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟，唔好回垃圾post, 全部推集會post

今日個集會文宣冇上次咁多

1330 je da

😡

推推推

唉，根本唔關事，有一路追開都知今日幾重要，成班弱智撚樣到依家仲係出面點廢post, 熱門成堆垃圾post
五毛全力出擊緊

和平集會

五毛全力出動，大家mark低帶風向 post遲d捉五毛ban人

出嚟啊，三個月最重要係今日集會，請全力推集會有關post, 唔好再推其他post好嗎求下你地。

唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟，唔好回垃圾post, 全部推集會post

Coming

721831

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

差你一個

咁唔係個個都有上連登，fb同連儂牆個宣傳係少咗

一齊去

1330 遮打見！！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

出緊黎

去緊
睇live見到有人舉緊美國🇺🇸了

1330 Chater Garden

點解有旗手行緊上去？

on9 逼人去都有...

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

有人掉美國國旗？
各位好寶寶要秒速執返起枝旗

#我是護旗手

幫手推

Pish

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

發緊燒都爬緊出嚟

轉頭見

和理非assemble

和理非進場！

黎未呀

和理非進場！1330遮打！

幫pish 今日要返工
1/10

2/10

3/10

係超過200萬

去呀

4/10

出緊！

2:30 遮打花園

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

今日好多外媒影住 唔該各位

1. 咪掉美國國旗 咪掉美國國旗 咪掉美國國旗
2. 100%和理優
3. 不要衝、不雷射、不塗鴉
4. 態度語氣要上得大台

而家求緊美國幫手 唔該各位要將真香港人質素完美展示出嚟

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

有人掉美國國旗？
各位好寶寶要秒速執返起枝旗

#我是護旗手

你唔係有緊要事都唔好同我講去唔到

1330！

唔去正契弟

有無巴打考慮攻佔律政中心?

洗唔洗帶口罩

黎緊，直上美領定遮打？

1330遮打！

好多人，爭你咋

咪玩，律政內部好多巴絲打。

對準政權

彭斯

sir this way
ngohui gan charter Garden la

再推

對唔住 會遲到

1330集合 1430出發
1.嗌"fight for freedom"
回"stand with Hong Kong"

2. 嗌"what do we want?"
回“Real autonomy now!”

2. 嗌"Free Hong Kong”
回“Pass the Act”

4. 嗌"let Hong Kong"
回" be Hong Kong"

陣間見

俾我同兩老食埋個飯,等陣全家到

出佢老母

黎緊
等埋

到今日仲問呢個問題...

律政司咪就係政權囉

終於唔叫人散水，support

大家去正門救遊行隊頭呀 唔好係曬後面條死路
一定要係前面大集會先會救倒佢地
先會令個集會成功嫁

最驚係有好多人唔知

出嚟呀

咁你不如去攻佔法院啦 所有嘢都係政權好無

趕緊來

好似好少人

香港人最鍾意遲到

狗衝出緊

2:30前到

遮打要人

唔好諗政治正唔正確，係公義嘅嘢就要做

今日大家美國領事館見

130遮打
快出黎

開始左喇
快啲黎遮打

出緊啦

出緊
全球集氣

遮打已爆

一齊叫新口號：
香港人！打不死！

中環咩出口最近

記得完咗唔好掉美國旗

推🇺🇸🇺🇸🇺🇸

尊重美國國歌

全世界絕對唔可以渣手機睇歌詞 (提醒埋旁邊嘅人)

- 識唱既 : 可以大聲唱，右手放心口/雙手垂下
- 唔識唱嘅 : 可以扮識唱，右手放心口/雙手垂下

右手右手右手右手右手右手右手右手右手右手

遲左啲 嚟緊

K

樓主門口，
因為我要帶埋樓主全家去

Thx bro

Charter 蒸緊

1330 遮打見

去唔到 幫推

遮打見！

今日1330 遮打見

出黎未呀 香港人

正義同香港人一樣都鍾意遲到

遲到但一定會到

美領要人

今日照計全部和理非理應好放心出來至係!
唔出真係對唔住成場運動!

推

腸胃淡去唔到呀

黎緊

一早到咗啦

快黎

mr. vice president

好多人啊爭你一個咋快出！

黎梗 但遲

我要塞爆遮打

嚟緊遲到

要人

去緊啦等埋

黎啊！

真係好鐘意美國佬嘅隨和，唔似得香港人成日都要計較衣著打扮同埋髮型

小心有人扮記者影人大頭

今日係最致命打擊中共，搵老美幫拖

pushhhhh

同sir 報 1330遮打

黎緊，就到！

中咗暑